點解一齊咁耐 話冇感情就可以分手

同佢一齊左一年 自問對佢好好 但最後都係分左手 點解可以話冇感情就會冇 失戀真係好痛好辛苦 點先可以走岀失戀 我仲好掛住佢好愛佢

加油啊巴
其實真係要靠自己
唔肯行出既話點都會困死自己

但我好唔捨得

感情係一早開始慢慢冇 去到零或者有新歡先話你知

拍咗3年咪又係一樣比ex話突如其來一句無左感情而分手
而家被分手咗2個月個人平靜d，不過有時夜晚都會諗起佢，都唔知幾時先可以完全放得低

人真係話變就變

可能感情真係去到零 但係我有做過好多野 試過去挽留住佢

巴打你明白我感受 我晚晚都發夢見到佢 然後就會喊醒左

例如？
做痴漢係樓下等到佢返屋企？定瘋狂send message?

瘋狂send 但係話冇就冇 我做過幾多佢都唔會變

唔愛就唔愛 做乜都係白費 唔洗嘥心機
利申：過來人

我已經放棄左 但係我唔識點先可以走岀失戀

時間
加油

但係每做一樣野都令我諗起翻佢 然後就會不自然喊左岀嚟

分咗幾耐？

幾日

鐘意左第個

巴打，我夠拍左7年啦，咪又係話散就散，出面既世界仲有好多選擇，佢放棄你係佢唔識野姐，等陣出去飲下野啦

因為你成日講大話
同我以前識既真心既你 唔同晒

因為你成日hurt完我都話改
但始終無改過

完喇好嗎
既然你都無耐性對我
我都一樣架

都係離唔開 新鮮感
加油 💪🏻巴打

令自己忙啲 過多一個月睇下點 涯過就好

一年有幾耐呀？

而且⋯⋯
老實嘞，無感情點解唔分手？

唔通要迫自己同個自己唔鍾意既人一齊咩？

調返轉講，無感情仲點一齊呀？

搵個個就即刻冇事 講真
諗返轉頭你會覺得佢咩都唔係

有d事積累得耐就會磨蝕哂感情

人係咁無情架喇 睇開d

你就痛 掛住人
人地一d感覺都冇呀 醒下啦

我知佢對我無晒feel 仲on99係到等 妄想拖拖下就會好似以前咁 ...

然後我諗左好耐 邊到岀錯 或者大家都無錯 畢竟都五年 話長唔長 話短唔短 覺得自己咁樣都係因為唔甘心 唔甘心一下子抹殺晒自己過去嘅努力

分手就想入圍爐post

所以永遠要為自己打算。
係事業方面，自己銀行戶口方面
我就係過來人，曾經分手都遇過師兄你既痛
到而加慢慢長大，知道愛情唔可以當飯食，
所以我不斷增值自己，賺更多錢。
可能你地覺得只有錢 好膚淺，
但錢真正可以保護到自己，愛情只係你人生路上既一小部分。
港女搵到個有錢男朋友就飛左原本男朋友，所以樓主你要增值好自己，等另一半搵唔到一個飛你既理由

唔通真係人會變 情會厭 從沒什麼保險？
段感情你投入過 另一半唔想都無辦法 勉強無幸福
Life must go on ! 共勉之

以為自己開post

完全同我一樣

巴打加油,好多同路人,我岩岩過左一個月
仲知道對方同第二個開心緊,真係好痛
但明明自己都冇做錯,點解會搞成咁
當對方搵到第二個/唔愛既時候,真係可以是但一個理由收你皮

冇感情唔係一下子嘅事，只不過係去到最後頂唔順先會講岀嚟。一年都唔係好耐姐，竟然冇左感情就無謂強求啦，下個會更好。

兩年咪又係咁
散左一個月左右
前排啲fd叫我去食飯
有佢我都話唔去
正常一定去
我唔想見到佢又唔開心
雖然仲好鐘意佢

巴打 冇感情只係一個籍口
如果想追返佢就去 唔好比自己後悔
但要比個期限自己 唔好連尊嚴都冇埋
大不了咪重頭上路
加油

頂住啦ching

點解可以話冇感情就冇感情
點解你世界可以冇左我都過得好好
點解我會變成可有可無
好愛好愛你 想挽留你想追返你都係我錯咩:(

今個星期六就三周年啦，不過前兩日散咗

大哂你地咁多個
六年半

睇完咁多位 我發現自己都唔係真係咁慘

今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠
房間中 常常如沉悶困獸
門匙遞向我
懶回首

為何
戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

其實大家感情仲有 只係佢唔肯去承認 只要大家踏出多一步 大家都會無事

多謝你啊巴打 我會努力再去追佢 因為我仲好愛佢

加油 唔好比自己後悔
到時見到佢拖住第二個先嚟後悔就太遲
希望你成功

我明白你既感受啊 但佢其實仲有感情 佢會食唔到訓唔到 但偏偏佢唔肯認 不過 共勉之

你都好過我丫
乜都就哂女朋友
唔打機 唔煙唔酒
佢唔想估我諗咩 我就咩都同哂佢講
佢唔想我準時 我同佢拍拖食飯未試過遲到
仲攞埋位等佢
比哂手機佢check
去旅行一定買手信比佢
一心一意對佢

結果一句無感情 一句佢同我一齊好大壓力
就收左我皮

聽親歌都會想喊

g

真係估唔到原來做咁多 咁樣做 係比緊壓力佢

一開始我都係到唸, 其實佢講分手可能佢都好痛
可能佢對我仲有感覺, 仲有得挽救:(
但佢話自己真係0感覺先分手

我就愈唸愈唔想放棄
一齊努力追返佢地啦

藉口黎姐,我果個既藉口更垃圾

我覺得只係藉口 想令到件事放低 只係唔肯踏岀個步

我都驚一直搵佢 佢會更煩我
但如果我唔搵佢 比時間佢
最後到底會係佢發現掛住我 冇左我唔得
定係 佢已經適應左生活係冇我既世界?[

所以我都因為咁樣好掙扎 唔知點做 但我地依然可以做朋友 可以搵佢 但我唔知點令佢回心轉意

但佢係可以做朋友 而且佢仲會因為件事食唔落 訓唔著 只係佢唔敢行多步 我都唔知點令佢可以行多步

因為佢地會覺得你比哂最好既野我
但係我應該比返d最好既咩野比你

其實男人真係好單純
男人都只係想另一半陪係自己身邊就夠哂

所以。。。女人真係好難捉摸

巴打我都係咁唔使灰心！
暑假個陣個ex都係話無感情對我，我就恨心飛咗佢，宜家都放得低了

雖然分咗手無耐佢就同第個一齊咗

你知佢有感情, 知佢會為你訓唔安食唔落
其實證明你仲有好大機會追返佢
巴打, 祝福你成功

但佢以加真係好堅決

一樣啊 分手後佢就變左岩岩識嗰個有防備嘅佢
就算做返朋友佢都會有條刺啦

成日想撩佢, 想用言語試探佢,
都係想知道佢仲愛自己姐
面對佢既已讀不回, 真係好無力
每次到左哩個時候, 先會認識到其實我係張佢愈推愈遠
但頹廢完傷心完, 轉個頭又會一樣想去煩佢
真係對我冇感覺到哩個地步嗎

睇到好多個自己咁,真係好難放低

5年一切化為烏有
完全接受唔到
分手一星期左右已經發現佢有第二個

唔好將任何人睇得太重要
亦都唔好睇得自己太重要
我都頹左好耐

Same here